熱 烈 慶 賀 ！ 歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

我唔係標題黨 自己睇

Bloomberg報導香港警察早已購入人工智能軟件iOmniscient，可將閉路電視影像與警方資料庫作對比，然後進行人臉識辨。

由於在未經資料當事人同意下使用此軟件有機會違犯《個人資料(私隱)條例》，暫時未知警方是否已有此做法。

搞唔搞撐加泰遊行係值得討論
但你老母唔該各位正視下你自己屋企先
你屋企靜雞雞比人搞緊啦知唔知呀各位

普通市民就查册都唔俾 班狗就玩到用人面辦識加資料庫認人

即係點呀 即係你就算有無犯法都可以好容易經cctv認到你呀 再完美配合埋監控燈柱呀

香港已經變左新疆啦
燒到埋身架啦

我唔知可以做啲咩
但我覺得係應該煲大呢個新聞
第一步係等記者逼班狗回應先 之後再諗
同意既麻煩幫我推

請記住呢場仗
一輸 係輸一世

香港人
還拖

哇！

Push

屌

點解市民冇辦法申請司法覆核或者禁制令令到警方唔可以咁做？

香港人輸左慘過新疆

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會，9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

都要有人試吓先得架

Bloomberg今朝報，狗狗去到而家都唔澄清

其實係咪講緊天眼之類嘅嘢
要係CCTV/天眼度偷裝人面辨識理論上其實唔會好難
只係話要係邊度搵證據證明佢有裝唔容易

小結:仲係要查清楚呢幾年政府講咗幾多大話

推
之前條香港與大陸公安條直通熱線有冇人記得

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

推希望多啲人留意

推呀!!!!!!!

中譯：

《彭博通訊社》引述知情人士報道，香港警方擁有具人臉識別功能的人工智能軟件，但不清楚有無在近月的反修例示威中使用。

報道說，警方最少3年前已經使用澳洲悉尼一間公司的人工智能技術，軟件可以透過掃描包括閉路電視在內的畫面，與警方的資料庫比對，自動識別人臉及車牌，在人群中找出疑犯。有關公司派人為香港警員提供培訓，有警員在6月反修例示威爆發後，詢問如何利用行車記錄儀畫面，自動識別車牌。

《彭博》向有關澳洲公司查詢是否有向警方提供人臉識別技術，未獲正面回應，本港警方亦未有回覆是否有使用相關技術。

記者去問下啦

Pish

推啦

up

去到咁出面繼續成堆玩膠互屌post
香港其實無內鬥嘅本錢

光復香港

推 無得輸無後路

push

時代革命

佢係拎cctv影到嘅video 用software 比較
唔洗喺cctv入面裝一舊嘢

唔洗問 問黎嘥氣

Tui

721 831 101

加泰獨立好重要㗎

推

721 811 831

我要呼吸自由空氣

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

唔可以輸

p牌推呀呀呀呀呀

推到有香港記者報

排頭3係重慶-深圳-上海
想知點解重慶咁多（168部機/1000人）
以為北京係最多，但佢排好後

咁可以點

醒吓啦香港人

推呀

輸咗我想自殺

diu

呢個真大件事

未申請過 係咪搵律師搞就得

金翅仆街鳥

Cctv 人面識別好基本
之前聽人講佢個cctv 會識別到行過果個人係咪間舖既staff

如果唔係會有noti

推到有回應

推左先

輸就變 新疆

裝左就日日黑超口罩出街！

癡撚線 呢個好值得注意 殺到埋身喇 今次俾佢偷到雞 以後唔洗咩監控燈柱都收你皮

討論左成2晚加泰 去唔去自己用腦諗啦

班狗唔澄清即係有大家睇路

個啲咁既監控燈柱而家仲有
係撚曬觀塘新盤個邊

新屋嶺

一整好 即刻同佢耐久度測試

唉好撚煩呀

唉真係cls

完全唔知喎
蘋果有冇賣新聞？

不如留意浸大先，錢大康同解放軍合作，係BU周圍裝有facial recognition 功能既CCTV，而且呢類型既CCTV係新疆集中營廣泛應用

呢個政府真係

一早估到啦
你睇下地鐵啲閉路電視

其實成日借警暴 轉移監控柱既視線
呢個政府係好陰濕架屌

推爆

幾十個post 爭議完加泰重要d 唔可以當人地係condom

推啊 反抗啊

推 真係好恐怖

香港人，反抗！

香港人要還擊

香港人 還拖

Fffffghhu

香港禁多野發生左，成個熱門都係仲呦緊去唔去加秦集會

有印象

仆街 唔撚輸得香港人

你老母俾我地抖下得唔得啊仆街港共政府

即係點呀 即係你就算有無犯法都可以好容易經cctv認到你呀 再完美配合埋監控燈柱呀

加埋支那CG技術，你無做等於有做

見到沙田城門河單車徑好多類似燈柱既野，但冇燈柱編號，係咪人面監測器

bloomberg

再推

喂有冇搞撚錯啊
點解可以繞過立法會
直接買返嚟係香港用

咁樣逼法

真係要做暴民嫁啦

唉 不如用導彈炸死晒香港人喇

姐係俾cctv影到
佢地一拎片再對就得

推啊 仆街狗

其實下次裝修 應該搞埋條on9燈柱

推 下次一定要裝修燈柱！

比卡超一早去過新疆學習
【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

dklm

屌，好癲
推爆佢

到時派十萬武警落黎男打女姦幾日就搞掂易食過新疆

唉，真係要煲大佢！

ppush

煲

推到香港人覺醒

我話今次輸咗就十年內係香港起教育營，仲被我老豆小我冇腦，冇個樣諗個樣

屌！

香港人輸左慘過新疆
咁你仲擺加泰集會落去?

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

搵日偷偷地拆曬啲燈柱

煲大佢

但如果搞得成會影響成個運動
加泰主要目的係想獨立
有集會傳媒就會報道
但你控制唔到傳媒寫什麼
最大聯想就是獨立

ccp 現在就是想扣港獨帽子
用反恐方式去對付我地
就好似當年佢對付新疆咁
抹黑係恐怖分子

唔去聲援新疆、西藏，
竟然去聲援加泰
目的是什麼？

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

No way

推喔 我地要贏喔

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

果班狗知唔知做完後，係佢地後代受番

借宣傳
[文宣方向] [長文] 真．香港願景計劃

[實驗」真香港人普選企業計劃

加泰去唔去聽日再算同自己決定啦

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

我地民間都靜雞雞搞咯，藍營資料庫，犬隻資料庫，買埋個軟件不得止仲要買步姿識別軟件

電鋸

香港人
還拖

因為香港法治已死

你老尾

可以點搞！

冇哂私隱

膊頭有花既走緊啦
剩底咪班散仔受

估計一下黑驚依家d樣可以捉到不在現場既示威者
1. 用人面識別拎某d包得唔好既手足同附近cctv對比
2.用人面識別確認目標後估計目標路經路線
3. 問該路線附近商店拎晒所有cctv
4. 人肉加配合ai 確定所有有手足既片段
當然上庭做證據時一定話係用肉眼check
咁樣就可以確保證據合法性
btw黑警死全家

而家係班散仔頂撚住晒
佢地知唔知反抗先有得救番香港

屌佢老母閪阿？傻撚咗阿？
共產黨我屌你地知唔知咩叫人權架！

重要

因為法治已死

法治去到最後都係人大釋法

結論係 由頭都尾跟本就無法治

推 監控都市

視市民私隱如糞
咁我地仲要呢個政府黎做咩?

唯一出路 真雙普選 解散警狗

CLS

pushed

慘

推啊

P

推！！！！正仆街

法庭唔會幫手，你睇佢幫狗禁選民登記冊就知

屌推！！

推
推
推

邊駛10 年
教育營 燈柱 一齊黎 五，六十歲個班收成期 唔幫下一代唸下

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

推!!!!

加禁幪面,你講嘅嘢好配合

Sorry 加泰緊要啲

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

乜撚野事

手足 我地幫咗加泰先啦好冇？

tui ar

好撚過份

推呀呀呀呀呀

推喇屌

應該是人民監察政府
而不是政府監控人民

更加突顯蒙面嘅重要性

屌你老母 又唔聲唔聲

p

冇用唔會信, 咁多單隨街夾人上車

同政府打呢啲官司係會燒錢，
贏咗都可以用緊急法硬過。

但希望有人可以做下。
就算你話司法已死，都可以當成一粒子彈。

新疆有疆獨，國際唔鐘意
大家唔好講pls

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！ 陸續有來！

還拖！

好簡單，佢話無用你信唔信？

同意，預期裝修美心不如拆撚哂d燈柱先

pish

推 頂仲可以幾荒謬

我諗其實都好睇法官自己嘅取態 唔係每一個高等法院嘅法官都染紅 就好似輪盤咁 睇吓好唔好彩願唔遇到好嘅法官負責

大大力PUSH呀!!!

F

希望推到有記者跟進

我唔想香港人連最基本嘅個人私隱都無埋

R

D

B

tui

加大力度反抗啦
要個政府頂都頂唔住果種

新疆式維穩
新疆式鎮暴
人面辨別
社會信用系統

以上全部不久將來會實施

其實現實全世界都係政府監控緊人民

1984

不了 加泰獨立先

要睇法官取態嘅，仲係法治，唔係人治？

推！！！！！！！！

Dllm

煲大佢 推

再推 （雖然p牌）

DLLM

推呀！

C

612 721 811 831 929 101 104 新屋嶺

我屌

港共究竟部署左幾多年去賣港

問題邊到有得睇狗仔用左筆錢買?
或者直接唔講

等佢裝咗先做野
就已經太遲

屌佢老味，好在有ba打提吓，原來已經咁大件事啦!

緊急！！！狗官到訪xx公園xx酒店

X

V

頂

屌佢老母呀

唔好再嘈加泰啦
去：香港變新彊
唔去：香港都係變新彊
明？

狂賀

屌你老母死港共

pushhh

屌 賣港政苦

死黑狗

posh比記者睇

一係煲底見
一係集中營見

dnlm

11.2 維園 流水式集會

11.24 留港投票

力推

要去咪去
唔去咪唔去
唔知有咩好嘈

最開頭可能正反方都係自己友
但當被敵人意識到
我哋內部矛盾嘅缺口
而唔滲人入嚟
真係蠢撚過閪

肯定有人面識別啦
唔係點重點跟蹤
上門拉人

☹️

推 擺埋上twitter facebook

狗吠記者會否認
私底下繼續用
完

自己包好D好過啦

既然侵犯私隱 上唔到法庭
班狗會認人 直接殺人算
一定要推爆去

推！
大陸已經變撚到屋企都要裝
屌佢老母0私隱

咁撚得閒走去撐加泰

哇屌

全世界既人都講過大話

holy shit

呢個要推

Diu

推佢老母

大把人仲唔戴口罩

還拖

仆街推阿

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

lpp

推。

仆街港共

查冊都唔俾， 一梯80人。 wtf

文宣呀

其實佢地實話無，有都唔會認
當然推到佢地回應就最好

打cam

721831101

仆街！

再加埋換智能身分證收集資料

推！

11 .2

佢地重可能推上面的群眾落黎鬥港人, 重演五六十年代中式管治

唔攬炒
都係等死

新疆有咁高科技？

香港不能輸比新疆

天眼裝得夠多之時，運動就會徹底失敗

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

連登無人理